UN就協助以色列非法佔領西岸企業制定黑名單 以色列指是歷史最黑暗一日

等美國同以色列放棄UN

Un美國佬都無點玩喇

聯蚑蟈已經奶共奶到雪雪聲啦
仲諗乜鳩?